14:26 理大岀現音波炮

開花救手足呀屌！！！！！

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

屌你老母真係準備屠城

真係屠城

旺角 尖沙咀 油尖旺 開花呀！！！

搞曱甴屋啦
開花冇用

岀黎呀！！！

用左喇屌

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

如果咁做，林鄭自殺！其他同學全部去晒！

推

甴近平

警甴

更新 : 用撚左啦！！大家肯岀未？？

危險啊

據《兵工科技》報道，音波炮絕對算是「聲波武器」，使用人員可透過控制裝置調節功率，發射高度指向性的聲波，令對方停止活動、彈開受傷甚至死亡，有效距離為十至三百五十米，連中國海軍亦曾用音波炮對付索馬里海盜，證明具一定殺傷力。但有專家指音波炮原理與坊間可買到的驅鼠器類同，只是功率較大及聲波可集中發射，網上更有指南教人揀選高防護性的耳筒及耳塞破解音波炮。

3M耳塞咪得囉

內臟共振呢？

音波炮都出埋喇
仲唔係想屠城

耳塞可以保護內臟？

前線需要AirPods pro

音波炮，稱「LRAD（Long Range Acoustic Device）長距離揚聲裝置」，內藏多個喇叭，利用反射原理，把各喇叭的發聲匯向一個位置發出，如光線般有導向性且覆蓋範圍更廣。
香港警察擁有兩部共 76.5 萬的「音波泡」，有效距離達 600 米。以中環計，若在舊立法會大樓（現時終審法院）外使用這個音波炮，受影響範圍可遠至金鐘統一中心。
音波炮高達 140db，持續分貝達 137db，相當於一架噴射式飛機在30米內發動引擎的聲量，或一架 Formula 1 產生的分貝水平（F1 為 125db-145db）。當音波炮在近距離啟動時，群眾的聽覺即時受到侵害，以手掩耳只能減低「聲壓水平」25分貝，並不能逃避音波炮影響。